Вопросы про java
----------------

- **Объекты, ссылки, копирование объектов** - Баранов

- **Массивы** - Кигель

- **Коллекции** - Гововцов

- **Ввод/вывод** - 

- **Наследование** - Мустафин

- **Интерфейсы** - Гнездилова

- **Jenerics (vs templates)** - Кононов

- **Сборка мусора** - Черный

- **Исключения** - Мичуров

- **Try-with-resource** - Решетняк

- **Функции, лямбды** - Ляшук

- **Многопоточное программирование** - Лобанов

- **Stream API**

